1478賺咗錢就好走

呢隻最慣常玩法係質低個價 大戶入曬貨
再一支大陽燭暴升上去 去翻之前嗰位 就去低位出發

賺咗錢就真係好走
4.85平均價
7 7.5分段走曬
大戶低位貨應該放曬 得翻散戶接力

老貓黎

老貓接力啦

垃圾

6.7

Keep盈利算

應該未咁快玩完
打你一浸 再chok上去 引人
之後就一棒打落去